頭先搭地鐵有廢老要老衲讓座，老衲同佢講乞食躝遠啲

個廢老跟住喊

第一次做好事

廢老心諗 狗都學人坐

鬧喊我仲放我上連登

老衲
功能：導盲

你既功能唔係壯陽咩

咁你識唔識導盲

蠟dee hoball

勁撚有霸氣

屌你老母full block左我
你條柒頭